騰訊即將倒升

根本冇事